
                      Me resistía a creer cuando me contaban que se trataba todo el tiempo en una caja que me entretuviera, pero al final quería seguir metido por mucho mas tiempo en esa caja, fenomenal, el final el justo para la critica que se pretende, la indignación, la vulnerabilidad y el sin razón de la humanidad los personajes principales, Raynol demasiado creíble. Este filme es la prueba que un buen guión si mata a cualquier cheque con muchos ceros! Sigo flipando! Felicitaciones al guionista y al director!
        
            